［發夢台］建議連登開個發夢台

近排好多人係度分享發夢既事，不如直接開個台，入邊所有嘢都係發夢。